GD型嗎？

今次非GOOD DOG 講緊G-DRAGON

型
柒

型到碌柒咁